好期待今年nba開鑼 好多隊都好好睇

我先
湖人
火箭
勇士
76人
菜軍

利申 湖粉左20年

仲有NYK

5星戰隊勇士拎冠軍呀嘛，已經宣佈左結局喇

未又係宇宙勇攞總冠軍
占士由總亞軍變西岸亞軍

亞軍都未必够火箭嚟啦

真 睇完箭對勇 騎對勇 就會知箭應該贏騎

想睇安東尼雷

希望今年火箭贏

未必
吾皇打箭會輕鬆過打湧

連POR仔都長抖仲有咩亮點

火箭邊撚個頂到我皇
lbj一個打死晒你成隊啦
都唔好話我ball kuzma iG 三個已經夠做啦

講緊上年 sor 冇講明

雷
睇好wb可以連續三年場均大三元+一輪遊

東岸真係好垃圾

淨係識汁好自己啲數據 pg真係比佢搞到好廢

速龍勁囉唔該

粉你老母

梗係，有Danny Green喎

有無人睇好小牛
希望doncic帶得起隊波

Dalls個bench同dennis smith完全唔得
DJ又開始whiteside化

希望大腸今年唔擺爛

個底好廢 個反dj 冇人拉空間